有冇諗過點解自己咁內向?

如題 歡迎討論

自卑

享受自己一個 唔駛應酬人

細個比人罵得多

樣衰

中醫：腎主恐，腎虧就會越黎越細膽內向，冇自信

Ｊ左幾年以上既人好多都係咁，所以依家咁多毒撚

講多錯多